［投訴撚］跟進元朗西鐵站警黑合作事件

一路睇一路嬲到訓唔著

文筆唔好，有冇文宣組可以幫手跟落去

寄去特首辦又好，警務處又好，申訴專員公署，大家諗到請幫手 brainstorm 搞搞佢

Mr Lo Wai-chung, Commissioner of Police

42/F, Arsenal House,

Police Headquarters,

No. 1, Arsenal Street,

Wan Chai, Hong Kong

22-07-2019

Dear Sir/ Madam,

Complaint on Neglect of Duty of Hong Kong Police Force

I write to lodge a formal complaint on neglect of duty of Hong Kong Police Force (thereafter the HKPF).

It is noted that the Vision of the HKPF is to maintain Hong Kong as one of the safest and most stable societies in the world and the HKPF will ensure a safe and stable society by:

l upholding the rule of law

l maintaining law and order

l preventing and detecting crime

l safeguarding and protecting life and property

l working in partnership with the community and other agencies

l striving for excellence in all that we do

l maintaining public confidence in the Force

On 21-07-2019 night, a group of masked, white clothes persons attacked a crowd of commuters in the Yuen Long West Rail Station. While there were rumors on the white clothes assault earlier this week and the white clothes gang were spotted assembling in Yuen Long around sunset, policer officers arrived late at scene to handle the assault. Meanwhile, the Police Stations in Yuen Long and Tin Shui Wai were found closed and officers at 999 hotline hanged up calls reporting assaults in Yuen Long.

In oppose, in the handling of the largely peaceful anti-extradition bill demonstration, the HKPF were well prepared with rubber bullets, tear gas and baton handling the unarmed protestors. The selective law enforcement is a clear neglect of duties in preventing and detecting crime; safeguarding and protecting life and property.

To restore public confidence, law and order and the professionalism and pride of the HKPF, your impartial investigation on the selective enforcement was demanded.

去醫院驗傷 投訴港鐵 告9克警

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！